基督教信仰分享頻道

冇討論?

TG太多狗

毋忘721

831 打死人

覺得個channel點？🥴

樓主（弟兄）

咁早起身，聽培靈會？

死耶撚

神是不存在

響連登分享基督教信仰係一件好困難嘅事

想同你交流

至少我地行出第一步先，1000人有1個肯聽都算完成

咁都啱嘅
撒種條友都唔是每粒 Seed 都結到果
但唔撒就肯定冇果

你信左幾耐
有冇話咩原因信

我都信咗接近廿年喇
原因係當年 911

主能夠 主能鳩 我知牠撚鳩

「健康碼」仲恐怖過《國安法》！

831打死人
還我真相

#6Sep #旺角 #遊行
【9.6和勇九龍大遊行】
日期 : 9月6日 (日)
時間 : 14:30 (屆時請自行起步遊行)
地點 : 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街 ( 若有狗隻打斷 請自行進入內街 )
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人
Source :

將個channel轉咗Public

@gospelsharing

不過之前條likk應該都work🤔

我頌讚你，因為你可敬可畏；你嘅作為奇妙非凡。我心裏深深領會。

詩篇 一三九篇 14節（新廣東話版）

#每日金句 #詩篇 #廣東話聖經

耶和華已指示我哋乜嘢係善。佢要求我哋嘅係：伸張正義，實行不變嘅愛，謙卑與我哋嘅上帝同行。

米迦書 六章8節（新廣東話版）

#每日金句 #彌迦書 #米迦書 #廣東話聖經

同幾位巴打夾錢喺蘋果落廣告（今日）